[Switch/3DS集中討論] Switch孖車已出; Minecraft 12號 (33)

Q: 孖車8/炸彈人online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 孖車8/Zelda咩版先有英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言文(可以入設定轉)，無中文

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同啱香港用嘅火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac入美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統至ver2.0後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
4月28日 Mario Kart 8 Deluxe [日/英文]
5月9日 NBA Playgrounds [美,歐eShop] [英文]
5月12日 Minecraft: Nintendo Switch Edition (eShop下載版)(實體版2017年內) [英文]
5月26日 ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中/日文]

3DS:
4月20日 火焰之紋章Echoes[日版-中文字幕加日文語音]
5月11日 進擊的巨人 從死地脫出 5800YEN/12800YEN收藏版
5月19日 火焰之紋章Echoes[美版]

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

連登post(32)

任天堂平台遊戲發售表(更新至4月27日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

圖片版(以美版發售時間為準,source: )

2017年 初:
3DS 4月13日 大家一起! 卡比獵人Z 免費
Switch 4月13日 神巫女 [中/日/英文] 500YEN eShop 限定
Switch ‎4月20日 全民地底探險 4980YEN
3DS 4月20日 火焰之紋章Echoes[日版-中文字幕加日文語音] 4980YEN
Switch 4月28日 Mario Kart 8 Deluxe 5980YEN

2017年 春:
Switch 5月9日 NBA Playgrounds [美,歐eShop]
Switch 5月12日 Minecraft: Nintendo Switch Edition (下載版,實體版2017年內)
3DS 5月11日 進擊的巨人 從死地脫出 5800YEN/12800YEN收藏版
3DS 5月19日 火焰之紋章Echoes[美版]
Switch配件 5月19日 Switch Dock 單買
Switch 5月26日 ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中/日文]
Switch 6月1日 聖劍傳說合集(1-3) 4900YEN
Switch 6月16日 ARMS 5980YEN
Switch配件 6月16日 黃色Joy-Con
Switch配件 6月16日 Joy-Con專用 AA乾電池叉電器
Amiibo 6月22日 Link Amiibo X3 各1200YEN
3DS 6月22日 THE ALLIANCE ALIVE 6280YEN
3DS 6月29日 光輝戰史 Perfect Chronology 6480YEN
Switch 6月29日 Lego City Undercover 日版 5700YEN
Switch Infinite Minigolf

2017年 夏:
3DS 7月13日Hey! Pikmin 4980YEN
Amiibo 7月13日 Hey! Pikmin Amiibo 1200YEN
3DS 7月13日 The Snack World: Trejarers 4800YEN
3DS 7月13日 Ever Oasis ～精靈與種子人的海市蜃樓～ 4980yen
3DS 7月20日 雷頓的神秘之旅：卡翠愛兒與大富翁的陰謀 4444YEN
Switch 7月20日 Fate/Extella [中/日/英文] 7800YEN
Switch 7月21日 Splatoon 2 5980YEN
Amiibo 7月21日 Splatoon2 墨魚男/女/紫墨魚 各1200YEN
Amiibo 7月21日 大亂鬥 - Cloud/Bayonetta/Corrin 各兩款 各1200YEN
3DS 7月29日 勇者鬥惡龍XI 5980YEN
3DS 8月3日 大逆轉裁判 2 -成步堂龍之介的覺悟- 5800YEN
3DS 8月31日 世界樹與不思議迷宮2 6480YEN
3DS 星之卡比的吸入大作戰
Switch Stardew Valley
Switch SONIC MANIA
Switch Projecrt Mekuru [eShop限定]
Switch NAMCO MUSEUM [eShop限定]
Switch Sine Mora EX [美eShop限定]
Switch BattleChasers: Nightwar [美eShop限定]

2017年 秋:
Switch 9月 NBA 2K18
Switch 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 火焰之紋章 無雙
3DS 真女神轉生 DEEP STRANGE JOURNEY
Switch 勇者鬥惡龍X
Switch 大富翁 Monopoly for Nintendo Switch

2017年 冬:
3DS 卡比之星對戰型Action Game
Switch Super Mario Odyssey
Switch Sonic Forces
Switch Payday 2
Switch 信長の野望・大志

2017年:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
Switch 無夜國度2~新月的花嫁

2018年:
Switch 火焰之紋章 正傳新作

發售日未定:
Switch Xenoblade 2
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch The Elder Scroll V Skyrim
Switch 牧場物語新作
Switch 真女神轉生新作
Switch Blazblue
Switch FIFA 18
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft 故事模式
Switch Yooka-Laylee
Switch 龍珠Xenoverse2
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇決定版
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch Oceanhorn
Switch Lego Worlds
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Overcooked
Switch 反斗車王3: Driven to Win
Switch 閃乱カグラ新作
Switch 勇者鬥惡龍XI

我而家有2餅實體， 如果買DL版， 洗唔洗由頭玩過？

相關討論:

[Switch] Mario Kart 8 Deluxe 討論區

[Switch/WiiU][Zelda] 薩爾達傳說:荒野之息 討論區 (7)

[3DS] Fire Emblem Echoes 另一位英雄王 討論區

用同一個ac開game應該得
你可以做下白老鼠

除左放部機係SWITCH部野到會自動駁電視外
請問可唔可以TYPE C 分插器直插SWITCH到駁電視?
THANKS

基，全部都是基。

無

機，全部都是機

字都唔識唔好學人上連登

Thank you

爆post 速度快到呢

有冇巴絲打試過出街用手機放WIFI玩孖八? 會唔會好LAG

玩mario kart既用pro controller係咪舒服好多

ys

有d台唔得
有D台好順

唔好意思阻一阻大家 請問有有巴打放mhxx?

應該話pro根本係舒服好多

出面有post

如果用太陽台限速會唔會好lag

美國銷量：
-MK8D係史上賣得最快嘅孖車game
-無錯, 首週賣得多過Wii版嘅459,000隻

唔好宜家吹到咁大跟住遲啲爆死呀

順手Post埋先

UK銷量:
-MK8D #1
-MK8D首週銷量多過MK7同MK8
-對上一隻#1嘅任記game係2011年 [PKM White]
-對上一隻#1嘅Mario系列game係2008年 [Mario Kart Wii]

幫人罵埋先

成班忽然任豚 WiiU出嗰陣又唔見你地出機
依家Switch 出又衝出去 俾原價買舊game
正On9

平過原價
不過都係on9
人地sony the best好撚平

係香港搵條合規格既USB3.1難到仆街
上網訂算

買紫米尿袋得唔得？

依家d game save 係咪冇得backup

今晚贏左3場

終於入左手
紅藍機+機套 mon貼+ 手制套+4隻game 孖8, 炸彈人,綠帽達,one two switch
$4390

um… 等其他人講有無買貴

你報大數都唔知你邊樣平貴架

用TV mode玩馬車部機好鬼熱
熱過玩zelda幾倍
但又唔想較低清

你部機曲左未?

我頭先單眼棟高睇好似微彎左,唔知係錯覺定真

曲到變圓

唔係我講架喎🤔

Ok掛 差唔多啦 每隻game平均400

有冇人而家玩職安健?

有冇好心人話我知咩係n2elite

我以為果個充電手柄係好似尿袋咁, 充滿個手柄,
可以插對 joy con 落去充電, 原來唔撚係, 屌

想問買延長線駁個dock 係咪買type c延長線？
直接同店員講type c 延長線 ？
唔該

Reddit見到話：
mk8既online，任天堂無做server，只做matchmaking，所以越多人玩，你地部switch就用越多data，越容易disconnect

美國銷量：
-MK8D係史上賣得最快嘅孖車game
-首日銷量多於459,000隻
-賣得多過Wii版嘅首日銷量433,900隻

唔怪得咁lag
同鬼佬玩
啲人閃黎閃去
望住佢地食完道具箱但係我畫面都無消失

不過我真係未試過玩緊斷線

買正版啦

Mario Kart 8 Deluxe sells 459,000 copies in the US on launch day, fastest-selling Mario Kart game
得咁少都好意思講

咦

孖車有冇得3個朋友一齊入啲唔識既房間play?
又或者我入又某間房，拉朋友一齊玩？
搵極好似都冇

**建議**
頭post加現有game list
仲有巴打推薦game list

Zelda DLC1介紹

如果搞應該會開G doc 放link算
3DS年代整過
搞到個頭Post水蛇春咁長

現晒形

Zelda今日更新後可以任轉語音
即係可以英文字幕日文聲

爆機畫面link得一秒咁大把
仲小過花枝同動森

Yahaha雷達功能

正喎
叫d人重玩一次？

任天堂維修服務中心(香港)的營業時間

由於佛誕假期關係，維修服務中心將於2017年5月3日休息。不便之處，敬請原諒。

地址: 香港九龍紅磡都會道10號都會大廈2103 -7室
客戶服務熱線：(852) 3549 6611
服務時間：
星期一至星期五 上午10時至下午7時
(中午休息時間：12:00-13:00)
星期六、星期日及公眾假期休息
為確保客戶服務質素，請於前往維修服務中心前致電查詢。多謝合作。

任天堂維修服務中心(香港)
2017年5月2日

我啱啱先開始

屌，玩左2日， 岩岩去左做雪球任，儲左1皮
唔撚轉

講到要重新玩過先轉到咁
任轉架喎
:覺得英文正過日文

Nintendo Switch『Fate/EXTELLA』プロモーション映像

想問下炸彈人話本身一部機可以自己8人對戰
但joycon只可以連4個
咁點樣8人對戰

係唔係bug黎

幾時有講過

我入game多人對戰度見佢有show8個手制

係可以8人呀

冇咁多手掣唔知

睇十分鐘打後就得

新post 留名

thx 不過睇完都唔係好明

一開始pair哂d手制先 之後入game後先用一開始果4個手制之後再自己後加上去？？？

係唔係就咁sl sr就得？

要轉返日文聲睇過哂d片

好似入game搞就得 我無game試唔到

一部機可以連4pair joycon=8人對戰

有無人試過 想知點樣係game入面將4pair joycon 變成8個？

switch買機前要知咩 Q&A未有

上面段片唔係有講?

應該就有direct

好似係連咗4對手掣, 再去揀人物果度按橫握模式?

一個月內冇你切jer

thx 有機會要試下

true power of the Master Sword
係咪都係要修復先
60攻都冇用啦

好彩無乜玩到主線，可以轉番日語就爽YY

有冇人講下而家pro制嘅DPad仲有冇問題？

將WiiU Pro個十字同Switch Pro個十字連埋舊膠對掉
完美解決

利申已轉

家中冇WiiU Pro呀清

Alone pig有jer咩？

新title啊屌

信和果幾間都冇晒貨？

男人老狗紅色名

對乜怪都發光唔會爆
FF

我想問下大家拎部機出街會用咩套
我見d 套多數係包裝JoyCon連主機
但係無位擺JoyCon手帶條邊

福仁樓上有一間擺晒D線出黎, 條延長線擺係左下, 間野係樓梯隔離

隻色靚到痴線

咁又未但都驚驚地

點樣較低清?
手提MODE下話

setting果度有度可以較到得返480p架

post-render scaling 黎

你較完部機都係咁熱架喎

只係output黎,行1080,720定480都係一樣
會熱係好正常,根本唔使驚

setting果度有度可以較到得返480p架[/quote]

480P冇咁熱?
係算係我都唔較

部PS4 PRO咪仲熱...咪又係咁玩

有就你切jer

不如自己整一部畫面靚(PS4OK架啦),又唔撚可以熱,又要電力可玩10個鐘預你由朝玩到晚返到屋企啱啱好,又可以手提/TV,最好出埋VR呀,

BTW...幾時有老返?

如果出咗唔該通知聲邊度有得賣

因為經常tv轉手提mode
拎上手覺得馬車熱過玩zelda好多
所以隨口問下 依家明白曬

我唔知,無較過,幾千蚊買部機緊係玩最高清,仲480p,加大碼3DS咩

岩岩女朋友送左部機俾我
淨機2450
間鋪仲有2部 孖車350蚊
間野乜都有，可能因為佢冇放間鋪上price

屌你老母

同求，有冇巴打知仲有冇貨

好惡

屌乜9...係唔係傻撚咗?

巴打 間嘢邊度黎個價好吸引

比得果2340..乜撚野功能都想要
講兩句..任豚毒發作咬9人
有病就睇醫生啦
屌你老母

係上面條傻9無端端出嚟咬9我
我都唔佢做乜9

啱啱去咗換機 啲師傅態度幾好 好爽快 唔夠十分鐘就走得

我見到有人講老翻喎

打佢老母

成句野串鳩緊班撚屌呀

串鳩緊班撚屌又要高畫質,又要唔熱,又要多電,又要手提/TV有埋VR,仲要有埋老翻

之前咪傳過..比人解破咗囉..D友即問係咪有老返
又對號入座?你係ON撚9架
屌你老母

唉...
屌你老母
依家明撚哂
有人睇撚錯quote......

講下道理WO

宜家USB c 差電要幾錢

我理得真心定假膠，總之有人講我見到一律都會屌

屌你老母...你中文一定唔然合格
真心同假膠都唔撚識分...咁撚大個人講出嚟都比人笑啦
1+1=2,,,ADB之後係咪D呀屌你老母

多謝派膠

同個弱智講道理 辛苦哂

唔答，驚自爆

做乜鳩 咁都有得嘈？

講下道理好喎

有英字日語
睇黎出機日子不遠了

睇住佢無啦啦俾狗咬

講你老味咩

講唔講道埋我都一律要屌呀

不過我記得日文同英文個script好似有少少唔同

積口德

條傻9都算好野
係連登開齋
屌你老母

如果佢之後做到中文update的話
要比個叻老任

我以為我入錯post

成頁都難分真與假

放工去出機

有冇人買左puyopuyo?
我見試玩版已經有得對戰
想問完整版有啲咩特別野玩？

分唔分到我都一律要屌呀
屌你老母

屌牙我都屌

唔好等到佛誕

屌琺瑯質

想問下各位知唔知邊到仲有Lego undercover 中文版賣?
唔該

等到佛誕吧

csl 唔得，已打電話屌柒，話盡快跟進。好似中移動同smt 得

星期日睇完
好景應該冇
SSP有間有歐版開5XX幾
BTW其實歐版都可以出中文...係美版唔得

豪華版有問題,咁普通版呢?

所以咪成日曲線 人地以為你真心就唔好啦

拎wii u出街打

前日見到有人話CSL真係咁答佢

不要再說。。。

我果陣勁老尷同佢講隻GAME就叫做豪華版沒普通版既

曲到直
小學題目

老翻

快D搵人屌我

聽講今集mario cart唔係薩爾達做主角

屌你牙

想買部黎同另一半玩
暫時雙打既話買住孖車 炸彈人同one two switch先夠唔夠

夠

而家出黃金睇 大概咩價位度

Typec真係好撚煩
我買尿袋買線加埋加埋幾pack石
最後仲要都係叉唔撚到

紫米十號,apple c to c搞掂

條TypeC線唔合規格既話部機叉緊唔會顯示閃電仔, 但都仲叉得起
會唔會叉壞舊電就唔知喇
我就課金買左條掂既USB3.1線

又黃金
一係出旺角信和好景,一係灣仔188
除非你好想比人當水魚

我想知邊度行貨無食水咁深

講左幾多次
好景一出電梯右手邊

信和仲水魚，尋日行左轉

咦 咁去好景先
一機3game 3500得唔得

黃金中伏機率高好多

我見有朋友話黃金2800連孖車 以為都買得過

信和良粉...優質貨真價實,老字號,信心嘅保證

神速爆機放番2手比間鋪黎講呢間係唔錯既
買機就

佢講個間係伏黎

死肥佬好撚串
去地庫唔好

老字號黎

定係信和涼粉好呀
知唔知便緊幾錢

大鋪老字號邊度揾?

係, 所以美國eshop 買來冇用
琴日問188佢話未知幾時返貨

Ok thank you

到到都好似好伏咁
188伏唔伏？

其實買野去黃金係咩邏輯
有無人解釋下，由我有錢自己買機開始，都知買game買機出黃金同食屎無分別

到底有邊唔伏
諗緊係深水埗定旺角落車呀

老任官網訂機最唔伏

巴打...其實部機正價2340
孖車就三舊尾到
自己格下價啦
再問都係咁話
信和良粉,好景上電梯右嘅第一間,不二之選

涼粉好似冇貨
有貨的話可唔可以上黎講聲 即刻9衝

入元朗, 嘉城有間賣緊2480

行個圈睇下咩價先

我唔係咁睇...
我都會去星星買驚嘅
睇鋪啦...雖然都係得1,2間

信和d水貨標2499
行就間間都有d出入

咪係囉..自己格下
要問埋駛唔駛跟骨..啱價咪屌落去囉

老手去係一回事,但我唔覺得咁多老手,以前先有個成千比人氹左張4gb sd card

岩岩ssp 金源聽到
2480
孖車400
mon 貼80-90
保護套130

188基本上得驚HIT同金源自己100%買得過
COFFEE老豆老母就唔洗諗狗也不去Gathering

暫時正係對涼粉果個有興趣 多$19有個配件包
雖然睇落麻麻 但用住先都OK

機加馬車（包貼）

屯門利寶
$3088

元朗
$2888

仲唔入元朗疊羅漢

貴到

屌COFFEE老豆老母
明明兩公婆,都要分開兩間
一睇就知FATFAT啦

當然鬼鋪係仆街..其實去到咁極端,個買家都有少少責任嘅

任天堂（香港）有限公司 活動
23分前 ·
公布「UT GRAND PRIX 2017」得獎作品！

有無巴打有玩職安真漢子 去到1-A果到有隻鬼頂住拎唔到碎片
要點先殺到佢

岩岩係金源買左 2480

game呢？

上2個星期188 2樓左邊最入(好多2手盒旁邊果間)有歐版 $4xx

孖車400
總之一機3game連套加貼 37xx
幾個人排住隊出機 唔知係咪巴打呢

焗你買3game定係你自己要買3game咋？
你係ssp定係188金源？

Thank You

我自己買3game 要同男友2play
孖車 炸彈人同1，2
ssp金源

Thank you very much
Useful info

gay

好好玩

元朗，好似比較平？

任豚係咪特別多gay定多藍絲
近得你地多會唔會變gay，係咪要中途轉gay

已經level 50
後面好難玩

九龍城龍珠今日晏就仲有2部行貨 2450

Zelda更新左
可以用英字日語了

小小劇透

你要開左後面啲關拎左隻寵，其中一隻個技係唔怕鬼
同一關其實要玩幾次

實體平啲

好似係
間鋪可以留貨
方便我放工去出機

好多紅巴就真

『CODE VEIN』1st Trailer
戰鬥有少少DARK SOUL FEEL

聽到有人2599 淨黑機都照買

藍絲

仲要食game

我幾時先可以去整機

backup save

USB Type-C其實好值得投資

HAMSTER Corporation‏

Nintendo Switch「アケアカNEOGEO」 シリーズ、全世界累計で20万ダウンロードを突破！たくさんのみなさまにダウンロードしていただきありがとうございました。今後もNintendo SwitchにNEOGEOの名作が続々登場します。これからの展開にもご期待ください！

NEOGEO Switch

有中文就好啦

遲早都會轉哂

想問下買左dl 版既game 最多可以裝幾多部機？

今日返工坐mtr 總共見到5個人拎部switch出黎打

可唔可出返隻瓏村正 落eshop
仲有隻stardew valley 幾時先出

喜利？定邊到一陣去買

我都等緊stardew valley
想玩佢個中文版 雖然得簡體

想問下拳皇99幾時出 想等99先買拳皇

你呃人
任地獄食老本邊會有人買

毒撚問party埸冇人覆，不如照去金雞算啦

2邊都得

NO金雞，射射

type-c線同火牛

英文囉，都無乜字既
呢隻好好玩

屌佢psn 得美服有
到時switch版可能又要開 美國eshop

一早開左日港美

有冇師兄試過類似product, 有冇機會可以唔洗用dock?

大家推post推太快，搵唔返以前有人講過既尿袋同線。求推介

之前reddit有人試過類似不過fail
估計係因為老任用私伙protocol

好彩上黎問左先者

又唔係多人,
是但搵間CAFE 打機咪算, 冇咁好精神搵

係咪有隻平嘅lan adapter?
用唔用到？

討鬼伝2の基本無料版は欧米でも2017年5月30・31日に配信予定

係唔係買條延長線駁？

岩岩買完
2450 灰色
2500 紅藍

？

我買2490紅藍
370孖車
都係岩先買

唔好咁啦，媽咪

5條傻仔玩垃圾switch 帶ps4出街玩好過

但英文

佢地玩咩game

日文版前幾日咪post左

Switch d 畫面睇耐d 都眼盲啦

唔使審
玩switch一定係信徒

點解我入完帶冇提示更新就入到驚？連左 wifi

自動down

其實任天堂玩食老本 男人game實唔夠Sony黎

反而應該多d multiplayer game
Local multiplayer 似one two switch咁
幾正

都係為左哩d先買switch 又方便帶出街

咁又唔係個個識去邊到買 除左黃金仲邊諗到其他姐
毒撚問緊新界 邊到有鋪頭介紹都無人答
最後咪死死氣去黃金囉

370孖車 我6點去買仲係388

冇計
黃金個朵太響D人一想買電子野就會諗到佢

外行人黎謂

今日我真係係mtr玩薩爾達

我macbook usb-c個火牛28w, 怕唔怕充壞部機

我係大馬路樓梯一上轉右再轉左嗰間
雖然開左封，但齊野

即係二手？

其實我唔知有冇理解錯，個盒係咪有層膠係面，好似iPhone 咁，所以叫開掛？

呢隻Game橫睇掂睇都應該會係一隻經典Game
如果有中文版，咁就完美喇

好似cd咁封死先係全新

一黎就打得開就二手啦
打唔開就新

睇下攞唔攞到Nintendo point

買左部黑色機+馬車8
女朋友 唔岩玩 想放

購機日期4月30號 有單

日版黑色SWITCH連GAME
機身 已貼160蚊既 9H最硬 HORI玻璃貼

賣2800
請PM

TG:Miche_28

淘寶嘅nfc card 買唔買得過？

老翻不討論

孖車體感control又幾好玩

我都唔明點解老翻野都放上黎講
要用咪自己試自己用咪算
有錢買機 買game 又要買老翻

收皮啦道德撚 你無撚用過老翻嘢？
上面話不討論咪stop 囉，係都要出黎加返句維護世界和平

你而家又回我又唔stop？ 即係你回我就得 我有回應就唔得？
用老翻用到你咁撚惡

買左pro 掣，原來包埋條usb c 線。
而家外置充電係咪買紫米可充電？

留名

我都想問其實個條線係咪就係可以直接駁尿袋差部機？

1.犯過錯就不能話人錯
2.任何人都必然犯過錯
so 任何人都不能話人犯錯

次次一講到呢度就係同一論據
理都廢撚事
唔撚悶架咩，打多陣機算啦

今期老任係咪屌打sony?

任豚又發夢

呢隻野好核突

One Switch game rumor that has persisted for months is a new crossover between Mario and Ubisoft’s Rabbids. Kotaku has a follow up on the project today.

咁唔尊重部機仲放2800
2300搵人收左佢就得

尋日係大陸網見到呢個傳聞,即係依家係真?

之前話似火紋 SRPG
唔啱我

NBA Playgrounds Beta
課金抽卡

年頭傳到依家 仲要不斷有唔同人加入 爆料
唔知係咪真呢

做咩整到D人咁樣衰

MHF都10週年

快d講odyssey仲好啦

仲請咩律師，大大聲屌個法官有無犯過錯咪得

都算奇蹟，FG以為佢會收皮，點知又比佢捱到落去

上網見到人話孖車可以一機4人
咁兩部機就可以8個人連機打？

兩機都係4人

MK8應該SET多個觀眾位
跟住用果部機連大銀幕播

喂Rainbow話出聚喎

有冇人知有冇個dock 既防塵套之類？

任記應該係借Mario俾ubi諗住搞好啲關係

我平時唔用拎條毛巾蓋住
不過都仲係有少少塵

見過有，但覺得無聊無買
日森，淘寶忡心機搵都有啦

點開體感揸車

揀角畫面撳 +/- stat下面中間個icon
Or
開始後撳個Mon/+/-暫停三個特別icon中間嗰個

講真,有興趣想買,但應該要等遲D先買
等多357個月,過咗陣熱潮餓死班炒家
加上等佢D game再出多D
到時買仲抵

燒機

高汁玩家

想問下Joycon係唔係唔會叉得滿?
我見到Joycon電量跌到一半之下, 主機就會幫叉返去一半電量位置, 係唔係正常?
我見到官網係咁寫, 但都想問下
如果要叉滿係唔係要買Charging Grip?

港行dock連火牛出左
598
盒面係2腳牛但入面係3腳

想問下Joycon係唔係唔會叉得滿?
>唔係

如果要叉滿係唔係要買Charging Grip?
>唔洗

幫joycon叉電係插落switch再 幫switch叉電

又ok wor, 買多個放房

有Q用咩好搵唔搵搵間垃圾廠
物以類聚

NBA PLAYGROUNDS
7.4GB

Joy-Con的充電到大約一半便會停止<-----咁官網寫呢句有乜用?
加多樣問: Sleep mode 叉同 Power Off 叉有冇唔同?

話說出聚果個LIST去左邊搵唔到

安裝到未正在充電的主機上時？

僅當Joy-Con的剩餘電量減少時充電。
Joy-Con的充電到大約一半便會停止，以避免主機剩餘電量過少。

698好貴
入房玩都係睇mon仔算

小圈子執柒聚
1.菊仔
2.
3.
4.
5.
6.
7.灰色恐怖
8米撚學打機.
9.豪快紅
10.菊仔個fd
11.Rainbow

自, 發雞盲睇唔到......Sorry.....

美任FB比人屌冇CLOUD BACKUP

之前唔計Rainbow唔係13個人既咩

Sleep mode先叉到joycon

想買個拆塊板出黎改做輕便版既dock

我諗緊會唔會遲下正式開放網連收錢果時同時出cloud backup，屈多每人一筆錢

佢唔比人back up save真係好反人類

睇下Reggie今次點拆啦

驚有人賣save搞到online game放ac咁?

我BOOK呢個好冇? $108/人,
本身場地有提供紙包飲品和小量零食, 會再叫外賣

屌到佢出啦快d 想整機呀

老任呢啲嘢永遠慢人幾拍 之前就鎖區

邊到仲有just dance賣

你地玩得開心D

已入手 放女朋友屋企
但如果就咁買多個座 買多對多joy con 其實個mon值千鬆啲

MHXX係咪得日版

買多套機放咗晒唔要啲嘢

有冇人玩地底探險

好唔好玩
聽講亂fing都會中

agree

你亂fing就無左個遊戲嘅意義啦

yes

你地街毒撚咪甩底, 我比左$500 訂金架

仆街要OT

有冇尿袋推薦？

近年、台頭してきた新ブランド「アナアキ」。
カウンターカルチャーとして、パンク要素を取り入れたアパレルを展開しており、手刷りのTシャツをはじめ、手の込んだカスタムを施したギアたちは独特の雰囲気を醸し出している。
熱狂的なファンも多く、今後の展開が楽しみなブランドである。

無追post
個聚幾時搞

幾個post都推緊 紫米20000

岩先先買左隻 返埋利-20

13號

近日中に『ニンテンドーダイレクト』が放送されるかもしれないと話題に

咁岩有野做

我怕羞, 唔想去

FINE, 咁去返金雞, 毒撚都係麻撚煩

考慮下
無Switech又未買MHXX

毒撚唔麻煩就唔會成兩年半無見啦

暫時個聚有幾多部Switch?

唔該搵人諗到時訂咩外賣

有野做Sor

long time no see

你有幾時無野做

Ummm.... Well... You know la.... 我依啲... Actually 好busy 架嘛

高登仔唯一食物

豆腐火腩飯 一人一盒啦喂

有冇人試過淘寶租game

哦

震驚！港女一字真言玩殘港男！
即Click入來睇下有乜咁巴閉。

比D掌聲男神既創意

岩岩買左部switch
原來底座要另買火牛
搞到冇得駁tv住

買左孖車同 Zelda
為左J日文配音 唯有選日語

利申：日文得五十音程度 好驚咩都睇唔明

Pizza

開個Content farm 玩下都好

Zelda而家有得獨立set配音語言

用返原裝插咋嘛，做咩要另外買

用轉插已經得

1) 底座後面插跟機火牛, hdmi線插tv
2) 機揀英文 zelda 更新1.2後可入setting 揀配音語語

屌 係好景買 冇比跟機火牛我

如果機 英文 zelda全日文得唔得

有冇黑成咁

係個盒度

火牛好值錢咩

咁你機揀日文啦
不過提提你Zelda要睇得明先唔會卡關

先幾日買左switch
想知買咩mon貼好
原裝套果張我痴衰左

Btw無火牛到夠膽死拎返去同佢吵啦

無火牛咁你點叉電

我估同之前FB嗰單白痴野一樣

唔識將火牛插底座

Sor咁多位巴打 岩岩衝動得制冇睇清楚
以爲機一條 底坐一條 自膠sor

初初比zelda個畫風吸引左 好想快d差爆電
Zelda爆完機仲多唔多支線玩

好X多

爆完機之後唔多

應該話有好多支線 睇你爆機嗰陣做埋定諗住邊玩邊做

冇得係爆完機之後解支線
因為個save個彈番去未爆果陣

大爆死

Fami:

Nintendo Switch 74 217
New Nintendo 3DS 16 739
Nintendo 2DS 4 863
Wii U 184

PlayStation Vita 6 194
PlayStation 4 19 565
PlayStation 4 Pro 5 191
PlayStation 3 353

Xbox One S 169

首週
マリオカート8 任天堂 325,892

今日終於出機 紅藍 炸彈人 孖寶賽車 pro手掣 NS配件包 共$3,874 價錢感覺不錯，同埋今日好多人出機

邊度買

Dragon Ball Heroes: Ultimate Mission X 92.809

Dragon Ball Heroes: Ultimate Mission 90.119
Dragon Ball Heroes: Ultimate Mission 2 70.832

大家真係可以去返金雞, 我BOOK先話原來果日本身就有BOOKING 要晚上8點前先得

做乜鳩
連火牛都唔識用

老麥播believer

想買炸彈人，但今日行晒信和都見唔到289...

Imagine Dragons
Music Label: Interscope

Interscope Records is an American record company. A division of Interscope Geffen A&M Records, its parent company is the Universal Music Group

Zelda 出面賣緊幾錢

暫時得zelda同孖車想玩，諗緊出機定等多排好……

依家新貨仲有無暗病

買喇
zelda 有排玩 (都未計DLC)
唔襯而家玩
7月又有splatoon 2
跟本清唔晒D 驚

不過暗病方面 左邊手制都仲有問題
4/15 UNY 買
所以都prefer 買行貨

老任官網機冇病冇痛

switch 連電視 個個底座 係唔係一定要插220v先推得郁 有冇人試過用尿袋推郁佢？

真係唔駛煩，幾多人去都得

係日本 switch有冇咩值得買？

你搵到有野買再問

maxgames mon貼

台灣好多香港水貨
12xxxTWD
Pro掣2600TWD
痴媽根

一個月內咩DIRECT都冇你切JER

出煙,
你下星期打去金雞BOOK位啦,
我係日本BOOK唔到

賣得217部

一言驚醒洛克人
我要搵返佢張卡片出黎先

是咪有人睇錯野

嗰個位宜家轉咗手叫咩名?

你中文一定唔合格
曲線同直線都唔識分

曲線都照屌

理得勆曲定直
笑撚左先

有冇人部機曲左定唔知漲左某個位
入dock勁唔順

講下道理好喎

佢有得網上BOOK位
咁我BOOK得啦

個小正太其實係咪老鳩民黎

座位數目
140
有咁多

留名睇出煙切jer

想換 new 3ds 彩色掣同埋 neon yellow 殼會唔會重口味咗啲呢

咁都要屌

啤絲係日本? 幾時返HK?
可唔可以幫我買SWITCH配件, HK冇得買

未去星期六先去, 你要買咩

有冇LINE? 係LINE傾

冇

毒撚唔用LINE

裝

毒先要用line

毛毛想買咩

唔話你知

你叫佢買可能成功率大D, 我去廣島

有冇line

佢有
你同佢講

sorusoul

佢13號先去

【最新情報】スクウェア・エニックス様のアクションRPG『NieR:Automata』より、「２B」と「９Ｓ」がドルフィードリーム化決定です！ 詳細は随時お知らせしていきますのでお楽しみに！！

你同佢講咪等於同我講
我都幫你睇下有冇咪得

裝line

Game 係有包膠，機個盒係冇

唔係老鳩民都係佢啲fd吧
不過感覺老鳩民高質少少

不過論低質，伯明翰真係贏晒

有偉論？

就係無先低質，小正太都起碼識鳩up下

Polygon話NBA Playgrounds 唔洗課金抽卡

fb見到個2340機+自選2隻game+128貼同98機套
game比出面個價高少少，孖車都要398
睇落好似屌得落，但諗諗下又好似屌唔落
屌唔屌好

老任都估唔到Switch開賣會全球咁熱賣
經過兩個月嘅生產線調整
嚟緊嘅供應我相信應該會充足
再加上頭兩個月都消化咗唔少嘅需求
又唔係必需品
貨量嚟緊應該會水浸
香港賣機嘅鋪頭又做唔到地產霸權果種壟斷
一間走貨，其他鋪自然要落價
問題只係
你認為為玩早嘅時間
值唔值俾呢個Premium
冇話對或錯
只係價值觀嘅問題

火牛

有冇人一齊地底探險

I swapped my gray joycon shells with yellow ones from China

想問下你地係日森買野係咪都係揀貴啲果個運費選項
我揀平果個，4 月 28 發貨 MK8D，佢預 5 月 4 至 8 送到，心諗都可以啦多數唔會 last day 先到，依家出左貨睇返 tracking 佢預 5 月 8 到 間公司 Apex 又唔熟 下次都係揀返貴啲果個算

廢架，成日放件貨係座頭叫保安代收

對上一次買野果陣好似仲未有平果個選項，今次諗住都係有平揀平，下次就未必了

狗也不屌，比貴少少DHL又快又有保證

我又走執換吓先
順手搞搞左手掣個問題

新嗰個體驗版game係咩黎
唔識睇日文

【公式】ブラスターマスター ゼロ ー Ver.1.2 紹介映像
GunVolt同Galgun又亂入

Blaster Master zero
之前巴打話幾好玩

E3 2017 Press Conference Dates And Times:

Saturday, June 10

Electronic Arts -- The company's EA Play event begins at 12 PM PT / 3 PM ET / 8 PM GMT.
Sunday, June 11

Microsoft -- 2 PM PT / 5 PM ET / 10 PM GMT
Bethesda -- No specific time has been announced yet, but it will be during the evening
Monday, June 12

Ubisoft* -- Early afternoon (based on last year's timing)
Sony -- 6 PM PT / 9 PM ET / 2 AM GMT (June 13)

As for Nintendo, the company has confirmed that--like last year--it will not host a dedicated E3 briefing. However, it will have a presence at the show, details of which will be revealed soon.

任地獄又比人屌打

收工想買部同女朋友玩
1)想問下買日版定其他版好
2)同有咩配件要買，例如pro手制
3)如果要係TV或者電腦玩有咩要買，係咪盒裏面都齊哂
4)type c線係叉電用？洗唔洗買
5)買孖車連機加pro手制要幾錢左右

利申 人生第一次買家用機玩 以前窮丁無錢黎玩，依加想完夢玩下。麻煩巴打解答

好似話HD rumble做得幾好

1)行
2)無
3)齊哂
4)唔洗買
5)其他人答

見到Gunvolt即刻好想買隻game

記得跟機得一個火牛
係用黎插DOCK
要插好HDMI線先有畫面出

呢部撚係家用機

老任幾時先肯解決手提MODE唔熄機直插DOCK玩會LAG機呢個問題

1)行
2)有budget可以入多對joy con/ pro
3)齊哂
4)一日玩少過３個鐘可以唔洗買
5)孖車最平好似$35x，機正價$2,340，Pro $4xx (自己追post)

x2 係屋企都係插火牛玩多過插係dock

手提mode唔熄機係咩意思？
放係到唔玩唔識自動熄機？

你用手提MODE著緊機玩緊, 再直接插落DOCK度玩

玩玩下手提直插落dock玩console會lag
同埋插dock玩緊抽出黎手提有好細機率出error彈返出主畫面,依個我試過一次

350孖8係邊度買

其實插火牛玩舊電會唔會好快玩完?

#114 問鑽石王老五

唔會

咩年代 仲問呢個問題

1.2switch同炸彈人 邊度平

搵到呢張分析Switch叉電效果既圖
如無理解錯
電源要約18W或以上又用usb type-c to usb type-c線叉
先會有最快叉既效果

好彩我2015買部Macbook
係有個比Switch原裝牛更大Watt既usb type-c火牛
唔駛再買多個火牛備用
但如大家買尿袋就要留意支唔支援快叉Switch

第一頁咪有

wow到,貼左幾個post依家先發現新大陸

我人生第1部家用係超任..細個屋企人買
之後讀書返工都無再玩
宜家買左switch個感覺真係好舒暢, 完夢

我人生第1部家用係超任..細個屋企人買
之後讀書返工都無再玩
宜家買左switch個感覺真係好舒暢, 完夢[/quote]

傳緊年尾出 MINI 超任
btw...去過日本橋D二手古玩店..都係超任放最顯眼嘅地方
其實好多人心目中超任係最多好野玩嘅家機(包括我)

無追post好耐嘛

如果真係依幾日出direct,我估應該係介紹3.0 frimware同internet

介紹NEO GEO都夠做啦
DL都廿萬銷量

唔好意思，新手一問，如果另外差電的話，係咪用普通電話差電器/ 尿袋駁 type C 線就OK?

唔洗差住玩既話都係既
但起碼都2A output啦

5V3A USB駁TYPE C一路玩一路叉都仲叉得起

2A就唔知喇

孖車8D令瀏覽色情網站機迷人數下跌52％

原來咁高學問 我買機果時老闆話落黃金買一條TYPE C 就OK
最後買左條百幾蚊既快線，今晚番去睇下咩速度先

如果type a to type c可以同你講咩快線都無用

2A應該難D

用CSL 4G係咪冇辦法玩網上對戰？

睇返上面張圖就得
C to C without USB-PD，switch食到5V2A
A to C 1.5A/2A/2.1A/2.4A，switch只係食到5V1.5A
要C to C with USB-PD，先係best case

最安全保險既非原廠牛一定係apple type c插座配apple type c線

係

豪華版唔得

插火牛玩係連住主機玩？

APPLE條C對C都唔係特別好

普通版就得

玩番WiiU啦

等等先, 俾錯link

剛剛睇完
一頭霧水

呢個先岩

問多樣野，係咪主機連左wi fi就可以網上對戰？

唔一定
CSL唔得

好在屋企個垃圾8M網上行未到期，未轉CSL，可以轉軚smartone 4G

唔識日文 買唔買職安真漢子好
屌SE加個英文賣全球都懶

除左啲任難搞之外基本都無問題

唔識日文都可以好好玩

好奇一問係咩原因

5/11(木)、『真・三國無双８』の続報を公開します！

其實點睇支援USB-PD？

舊電有寫支援咪支援

抆出黎太熱嘅話會hang 機

個火牛支援USB-PD都會寫明，張圖都有畀一堆例子
2016 Macbook Pro AC adapter, Google Pixel phone AC adapter
市面上暫時都係好少火牛support USB-PD

adata 條線而家好似係最快，食到5A

唔知fifa18連唔連到線呢 如果有pokemon 牧場物語同連到線哪fifa 實狗衝

Macbook 2015 usb type-c牛唔知係咪usb-pd

偶數，奇數，神作！

5月冇GAME出唔洗洗錢

要練好孖車一個月都搞唔掂

Sony有新手提機？

用DVD既手提機我唔睇好囉

source?

機界x種個post

講D野模稜兩可,而且最重要係電,Switch 4310 mAh行WiiU level都係得三個鐘
所謂PSE行PS4 level可以行到幾多個鐘,又要用幾大舊電

扑鳩左睇唔到

手提機用光碟即係好易死reading head

CHOK一CHOK就HANG

慘, 一頁都未吹完已經比人打臉,陰公

咁快散場

果 d真係流到呢...

睇垃圾gay界新種不如睇我艾倫仲好啦

手提機用DVD個直徑仲晒位個switch喎

你是咪舊登個艾倫

你指淫賤走位果個?

含撚龍個frdxbox360年代啲sony 打手

記得新機落地叉8粒鐘先好玩

打咩手，我係真心鍾意ps的

咁快有週邊

動畫唔係播左幾集啦咩
好似爆死左

開飛行模式
亮度約4成
玩Zelda可3個幾鐘以上

任何廠出部Switch同類新機
短時間內好難機能或續航力有大進步
電池冇乜新技術
直接限制左續航力

PS4 Pro好多假4K game
傳聞既PSE又好難比Switch進步太多
遊戲機已經去到創新既樽頸位
技術上好難搞新野

MK的話邊度買MHXX平
可能聽日去買

話時話上個月好似見有人講SCEJ請人生產新手提機prototype同寫OS

唔好叫我揾source

13夜晚聚

34蚊人仔好抵屌
同出面無乜分別
仲包埋塊鋼化膜

都係忍唔住買咗隻pro

source

有無link

而家買機係咪重係要搭多幾樣野?

有無地方可以淨係買機同mario kart呢?

好多都有淨機淨game

2:10果隻之前好似冇人提過，乜game 黎的?

thanks~

咁等我搵日去睇下先

話想買 d fd就sd左呢條link黎 有無人試過

無，你咪send返啲iphone，ps，xbox既壞機片比佢地叫佢地咩都唔好買

萬中有一
連登冇人報過呢樣

你隻索黑食撚屎啦

我好公平既iphone行頭又唔比ps行尾，可見我對ps好公平，絕對唔黑

www

目前nintendo switch的災情如下

1 遊戲執行中畫面異常(雪花、雜點、顏色反轉、閃爍)：顯卡問題

2 螢幕出現條狀異常、壞亮點：LCD問題

3 持續不止的雜音：音訊晶片或speaker問題

4 當機(黃藍屏)、按鍵或觸控無反應、畫面凍結：系統穩定性

5 手把延遲或斷訊：藍芽晶片功率問題

6 卡夾插入沒反應：卡夾良率

7 接上dock時螢幕刮傷：機構設計不良

8 手把握套無法拆裝、卡死：零件公差過大

9 掌機模式時手把與主機無法緊密結合，會搖：零件公差過大

驚就唔好買

老任機一向良率高過Sony同MS
細得未玩過老任遊戲機？

我幾年前搬屋
阿哥部GBA都仲開到

狗也不屌

屌 仲唔抵制SWITCH

炒價幾時完

點樣轉region 孖車玩唔到online

PS初初出事都大把人屌啦
任豬又扮睇唔到扮被逼害

又拎返果張圖黎講
但出面大仲係炒炒炒
點解愈唱衰愈賣得

想請求各位幫忙，我住緊學校宿舍，宿舍wifi有兩種連接方式。
一係連接左個無加密既wifi之後要開網頁出黎禁確定，二係連接一個加密既wifi，但要輸入自己既學生ac同password。我兩個都連唔到，想請問應該點樣set先上到網？

提埋你第一頁頭兩行已經有你要嘅答案。

notebook放wifi

1. reboot router

2. 如用notebook想上網，可用手機開個人熱點data轉wifi比部notebook駁上網

3. isp problem

話時話，我玩過好多款老任嘅遊戲機
印象中只係壞過一次
就係3DS XL 粒冬菇制俾我玩孖車Chor到碎咗
嚴格嚟講，都可能唔關老任事

隔左幾個月仲未有新point ，點做野架

$2450 cash / $2480
係咪最多舖做呢個價？

岩岩買左n3dsll
但拎上手玩手感好差
玩一陣就手痛

想問下有冇人知香港有冇淘寶d支架賣？
如果平就直接香港買，唔洗淘

黎緊會去日本 想問日本買會唔會抵過係呢到買

你買到嘅話

The Strong welcomes the 2017 World Video Game Hall of Fame inductees.

第二個乜事

香港仲多貨過日本

唔知有無咩配件好買呢

做乜唔等2dsll輕d平d
老任都幾乎間接承認咗3D係辣殺

套就多款過香港既
唔好諗住有joycon賣

老任做過問卷
問用家幾時會開3D

九成九既答案係唔小心推到粒3D掣
所以之後既new3ds係set到有個卡位係3D掣度冇咁易推上去

遲兩個禮拜去東京 順便睇下

其實 2DSLL 除左無 3D 係咪都無分別，記得 2DS 果陣 CPU 係比 new3DS 廢啲
不過依家買左 switch，都無咁多時間玩多部 2DSLL

唔知宜家先出2ds諗住搶咩市場

4-6歲小朋友囉

就爆 zelda 已有mk8 snipperclip
求推介驚

9唔搭7

1 2 switch同friend玩好正

我諗緊
炸蛋 但好似好無聊?
職安 唔識日文

facebook group鳩答feel

quote錯

好似fb group咁痴撚線

買左兩日 部機開唔返

我真係恭喜你呀

新嗰部機能同new3DS一樣
雖然都唔係好多new獨佔game

齊鼓掌

唔知係咪無電 按極power制都無反應 一陣收工試下叉住電試下

快撚D捧紅佢啊

收壞機淨本體$250

fb有人放冇盒達仔

12switch 同女友玩到悶
係咪多人好玩d？定都係一樣咁玩

如果價錢岩我又唔介意喎，反正都可以帶部switch出去試

你話ps/xbox就話姐

佢答左d乜撚野

fb answer：你未轉區

明明2d畫面冇咁清
點解會有人認為3d失敗
開左3d根本2個世界

9唔搭8,曲直又唔識分,人地問咩都唔明

唔support 需要經網頁login o既wifi network

正式名稱我唔知

Support吧
好似只係得wpa-enterprise唔support

support 囉

有教學

留名學野

我未用過非enterprise o既

M記個種係用到的,Switch唔係無browser,唔比人任用姐

我知有browser，但入左m記就會自動彈？
m記唔知仲係咪用hkbn

你試下用Incognito mode再search

想玩火焰紋章 ，等兩個月都應該爆左機了
另外有冇人用過hori mhxx 握把 係唔係好過其它握把好多？
上網唔見有人有compare

垃圾game都吹奏

有冇人真係去驚鋪講 要一隻職安真漢子

唔識日文
買唔買好
仲有炸彈人
點揀

其實真係要識日文先好玩咩

依家仲洗唔洗食炒價?

我曾經認真咁搵個呢隻Game有冇官方中文或英文名

Xpower 個堆尿袋可唔可以充switch??

會爆

會兩個一齊爆

平平地同班無打開機既人一齊玩都幾歡樂
多人玩觀戰睇人做on9野都幾好笑

追完post，買行貨仲有無咩要特別注意？

我仲諗緊去信和定黃金買
朋友喺黃金買左2480，話信和賣到2699

有冇巴打有買原廠套連貼果一款
個貼係唔係好差 定係揀第二款套 另外再買貼
有冇第個套可以推薦下

係咪未book位
我下星期好似有突發野

美任

好撚閃

做咩

w

各位巴打有無解決方法？

無,個格式大機會係wpa-enterprise,Switch唔support

紫米果款尿袋係唔係一定要淘寶買再搵轉運落黎？
香港有冇邊度有現貨買？

有冇人知個左制啪唔實 係咪可以拎去整？

未見過,我都係拜託親戚買

點解你地D機呢度痛果度痛

睇黎都係 咁要靠hotspot or lan adaptor sosad

想試has been hero
但未玩過呢類game

more

如果部機可以用黎睇twitch甚至直播埋就好

直播埋應該難D,睇twitch就睇twitch會唔會出app比switch

出煙：突發，約到女出衙

不要再說了

唔包work, 只係試下:
用無加密wifi - 平時用電腦connect 左再開網頁係咪就會彈你去login?
係ge 話可以試下開switch 入面的facebook login page睇佢彈唔彈

另外可以試下開電腦, 改你wifi adapter 個mac address 同switch 一樣, 開login page 入一次先, 之後先用switch 駁, 希望個session 冇斷...

巴絲們想問下邊度買switch game or 配件可以用恒生cash dollar?
Aeon好似冇
中原蘇寧果啲又唔似會賣game

路過一問咩係職安健

你講地底冒險啦,一陣人地以為你搞事

中文 地底探險
英文 Spelunker

感謝巴打 即刻9衝去買

點解冇人講去連鎖店買

即係比女約啦！屌你！

MHXX入手，328

謝謝，因為我唔識同打日文，但又想知道隻Game名咁可以上Youtube 搵片睇

個post 第一頁已經有
Switch ‎4月20日 全民地底探險 4980YEN

仲有個幾月先到E3...好想知Odyssey十一月定十二月出

等2dsll係可以，但係咪已經sure定價一定平過e家既3dsll先？

黃金睇都12xx買到3dsll，所以部2ds應該要出1000樓下定價

其實大家見唔見有人攞出街玩? 因為個幾月我剩係見過一個毒撚搭巴士時玩 好少見M記/餐廳有人玩 搞到我攞出來同女友玩都驚會俾餐廳趕走

我自己搭車會拎出黎玩，同條女多數係屋企先玩

其實一個都未見到，自己都冇，毒撚唔出街是常識吧

想玩咪玩 點解要介意人地目光？

而家你又唔係做錯野

利申 試過出街玩

主要係真係太大舊

未出MH嗰排日日坐車玩

部野唔好揸手

本身就係家用機

對女仔黎講係大左啲 但係男仔其實幾好 又唔重 帶埋dock去旅行好正

未book, 點架

帶埋DOCK

去緊旅行，怕寄艙整爆個dock,只好Hand carry個dock同本體上飛機

去旅行都要打

對折件衫去到switch個厚度再厚少少 插入個dock度就得好似得

有冇人連登仔一齊玩MK8?? 不限強弱 歡樂場

我開左個台HOLD住先，想玩既加個好友。

大約9點半會開車

利伸本人都係新手，唔好SM得我咁勁

自己都覺得好毒

回程試下先

你係開私房打定係街場??

私房呀

本身得3~4個朋友玩，但唔夠人 想多d人一齊玩

想買2DSLL部金屬史萊姆版
有冇巴打有推介嘅鋪頭可以訂???

買咗呢個套, 幾好用

我覺得好靚 設計又夠細緻

唯一唔好係嗰GAME盒, 好易一開就彈曬出黎

下次黎OK?

有女大晒咩講好左來架嘛

你黎先講野啦

咁我黎係咪可以屌你

唔OK
你呃人既

大家講到xpower會出事，咁真係得紫米ok?
外國講個部咩ravpower 都好似唔見有得買

而家只係買左條USB 3.1 c to c 加個USB adaptor 係公司charge, 但出街打就冇得charge呀

食飯有見過幾次
成班fd 食飯，有人擺上檯放毒
朝早飲茶，阿爸同仔玩
星期日，唔同商場food court 都見過有人玩

唯獨是未見過人搭車玩

我又無應承過
依家係你應承完人又甩底

今朝搭西鐵見人企係度拎住打

想BOOK, OPEN RICE就死左係咩玩法

蘇寧有game賣

下次過黎聯機打馬車

Firm 左幾多人未

有無人有興趣研究改裝個dock變做output盒仔

等位食飯見過人玩

拆左 Joy-Con 嗰陣真係小心啲細力啲好，撳掣個嘅用力方向稍為向住機身似乎好啲利申9up

IGN: New Nintendo 2DS XL: Hands On Preview

如果想入手最好去邊買？

GameXplain: New 2DS XL SIZE COMPARISON - Switch, 2DS, 3DS XL, New & 3DS XL (Hardware Slideshow)

GoNintendo: Hands-On Impressions: New 2DS XL, Hey! Pikmin, Miitopia, Ever Oasis

3p 可？

GameXplain: We Played the New 2DS XL - Hands-On Impressions (Preview)

IGN: Hey! Pikmin Hands On Preview

IGN: Hey! Pikmin: 9 Minutes of Gameplay

TL;DR: NOT FOR PIKMIN FANS

FIRM 唔到, D現充突然話唔出現

along:你班仆街偽毒成日出去聚有資格話人現充咩

金源$318買左炸彈人
一般難度1 vs 3 cpu玩左多場先贏到3場
電腦個AI感覺上對抗性強過之前隻手遊版

個update patch都幾百MB
好似fix左連線同操作既問題同提高流暢度

冇錢去，買switch配件都買左成5舊水

我成日拎出去食飯打

如果switch個主體一次可以插2張game card就好
依家屋企淨係准我玩馬車,可憐我職
唯有聽下祥仔解相思之苦

你可以買dl版game
唔駛換game card

有冇巴絲打買左 SNIPPERCLIPS
岩岩同女女玩左DEMO, 都笑到GAP GAP聲
想知耐唔耐玩, 多唔多關
THANKS

有冇人因為張隻ＣＯＮ同個手繩掉轉入搞到蚊唔番出嚟
求救

冇架喇買過個啦

今日岩岩買就咁對我

唔該巴打 原來我反轉咗方向蚊

有冇人一齊炸彈人

買左switch兩日
真心覺得佢部機個concept真係幾好

btw, Zelda真係名不虛傳
但D控制玩到而家都唔就手

setting 入面可以set X 同B 功能調轉
其他靠自己習慣

買pro掣

岩岩係eshop買左 玩左十幾關
同另一半玩好岩 又唔係貴 買啦

其實都習慣
只係覺得唔夠smooth
sprint緊好難同時做其他combo

400幾百蚊真係要諗諗
但用左pro掣係咪真係順手好多？

睇片好似幾搞笑
total有幾多關？

頭先見日本啲blog話60幾

想問職安真漢子solo play可唔可以拎齊野 我見人玩有d地方要有人幫手先拎到既

得,你夠技術一人分飾多角就得

即係一係分割畫面 一係就要online play?

我理解就係,因為有啲要A撳個掣開個橋,離開左個掣就無左個橋
暫時我玩到W2都無辦法唔搵多個人幫手拎野

得
玩到後期會有隻貓幫你踩機關

sor,我無玩到咁後

online玩孖車worldwide成日玩到最尾一場fourth round果時都出error，有冇都一樣？

又黎有霧 零分

炸彈人單打故事Boss戰狂死
continue多次扣既分仲多過過關拎既分

反駁佢就係任豚

隔離登個小正太
講黎講去三幅屁，連炸彈人係port都up得出

佢呢邊都好似有AC

火紋制作人話以後唔會再喺3DS出火紋喎

liar
火紋無雙

正常啦 都講左18年正傳上switch啦

好合理呀，都水尾啦

等緊增田同辻本幾時表態以後pkm同芒亨唔再上3DS

增田就算罷啦，當年3DS出左咪又繼續響NDS出B2W2，今次多數走唔甩
至於三廠佢就算唔出都唔會出黎講，始終要留後路

唔再係3ds出

跟住2ds出左一集 為左boost下水尾銷量

2DS出3DS都玩到

陣間出好景 信和 買機， 想問下邊間可靠同抵d

好景上樓梯右手邊

乜田伏撚夠人未，屌你老母

未

最貴係佢
上次返大貨 隔離報2480佢報2760

伏人都算，咁specific咁伏人去某間鋪幫人爭生意都唔知做乜鳩

有冇巴打係 3台成功share 到 wifi 比switch 上網對戰？

我share 出黎條連到上網，但到揾人揾場果時就揾唔到

點解我插落電視玩孖車 解析度都係得480p

去setting較

信譽良好老字號喎

只係顯示得480p
其實呢部係電腦mon 關唔關事？

可以試吓入mon個setting睇吓食緊咩resolution
不過480p應該肉眼都輕易分到

岩岩check左 原來而家顯示緊720p既resolution
岩岩醒起自己個mon最高去到1080i 去唔到1080p

有有尿袋可以推得郁個dock玩TV mode?

有位插電視無位插dock咁得意?

讓個位俾dock咁電視插邊

就算有，玩得三四個鐘有咩為

我個controller同個joycon插錯位拎唔番出黎有冇辦法解決🙈🙈

兩頁前先有解決方法... 爬文啦....

買個萬能插

日經。夾硬抽返出黎啦。
youtube 不把片教
插前睇清楚，其實有哂十- 圖案

係唔爬文呀吹呀

可能唔夠watt數呢 插拖板都無用

條友真係越黎越鳩

因爱成恨?

應該係話用switch 掣唔順手
用pro製先正常d
利伸: 玩開ps4

佢老島民果類黎
扮中立又要扮冇踩其他廠

入親post就話人任豚

任唔任豚又點
事實就係佢自己都冇部野冇隻GAME就學人扮專家分析

我第一日買機都奶過野
其實都係夾硬比D力拉出黎

就係無point先要靠人身攻擊

記得仲有堆人係啲人啲人吵完十幾頁佢再由頭開始逐個有利佢地嘅point quote 一次

咪伯明翰條撚頭囉
啞狗黎淨係識出icon

我想問下
如果買新機需唔需要 check 機之類既野??

伯明瀚嘛

老任會唔會出pro joycon好揸手啲

依家買機仲有無試機依支歌仔唱其實
有嘅咪 Mon 聲 wifi 無線controller 囉
Joycon連接問題都要返屋企先試到架啦

啪埋6月出個乾電尿袋咪係囉

乾電好on9

係咪要check 埋有無光點 同埋手制既制
因為太耐無玩手提機玩所以想問清楚

依家啲portable projector三千零蚊, 想試下有冇計
尿袋比電docking, HDMI去portable projector姐

乾電有咩咁 on9

你地會唔會由得部機插係dock過夜

準備出機一問

叉joy con 同埋部機 係唔係一定要插落dock先叉到? 定係就咁吉個type-c就可以叉晒2樣

巴打們屌細力d

後者

唔該晒 巴打，btw想知道職安真漢子 好唔好玩

係西鐵拎部機出黎打下馬車,坐我隔離個細路可以全程眼都唔眨望到我落車為止

佢個設計就係俾你咁用，點解唔會

無禮貌無家教

呢個當然啦,搞到我打N64彩虹都可以飛街,攞唔到三星

不過我個重點係而家d三歲細路都識咩係任地獄咩

無奈呢D無機無game既打手
係互聯網上冇乜監管

謠言止於智者
已開始多左人出到Switch
game鋪已多人流買Switch game同配件
惡意中傷個D大話會不攻自破
D打手又要比D創意作個新既大話黎造謠

用2015 macbook 29W usb type-c牛叉主機
約37分鐘叉左28%
算唔算支援USB PD快叉？

新手岩岩買機
有冇話一開頭要叉十幾粒鐘呢樣野

一早唔駛叉十幾個鐘啦
叉到滿就玩到20-25%先再叉,重覆兩三次就得

去左邊到買?幾錢入手?

唔該
上網睇過d痴線佬話要叉十幾個鐘粒電耐玩d

Lego 歐版好唔清 我係咪買咗水貨

叉夠一年可以玩足一日 (好似係

其實係唔係向e shop買game download去張sd卡 好過買實體呢
拎出去玩個陣 唔洗驚帶漏game

IGN同Eurogamer都話呢隻出電視行1080p
手提行720p

係咪你部機或電視resolution set錯左

有冇網可以睇到有咩demo game free download?

eshop search demo

睇慣咗好啲 有啲位堅唔清

但你要預某D game要好大容量

The Legend of Zelda: Breath of the Wild - 13.4 GB
Mario Kart 8 Deluxe - 7 GB
Snipperclips: Cut it Out, Together! - 1.60 GB
Disgaea 5 - 5.92 GB
Puyo Puyo Tetris - 1.09 GB
I Am Setsuna - 1.40 GB
Dragon Quest Heroes I·II - 32 GB
Nobunaga’s Ambition - 5 GB

如買sd卡玩dl版要買張大容量既for未來幾年都夠用
未來Switch只會出更多家用機級數既game容量唔會少
如買高速加大容量卡都唔平

官方個機袋入面放到5張game card
再唔係買個game card盒都係幾十蚊

我自己Switch就只得dl版既game先放落機身32GB或SD card內
其他有出實體game既盡量買實體
否則就算買128GB sd卡都遲早會爆位

孖車、炸彈人個類party game
如買dl版唔駛換game都無妨

我諗係隻game特登 應該係想focus角色
自膠

你用4K電視玩？

主機News入面有格都係link去eShop demo

有D game會自動blur個遠景focus近景
或者高速移動時加motion blur
呢D特效原意係仿真人對眼睇到既效果
但有時blur過龍會好誇張濛得滯

Alexander Brandon, the composer of Deus Ex and Unreal, is working with Retro Studios

原來switch 手提mode都可以插lan線

荃灣賣$2480～$2580

即刻唔想買…

咁你地要清楚消費者既權益啦
7日內無人為損壞係可以換貨架，當然人地有無貨換比你就
仲有人地可以自己set咩條件換得咩條件唔換得

連登有愛 多謝巴打詳細解答，我打算買電子版就係方便玩 mario 炸彈人 唔洗轉卡 方便比女友玩個陣 唔會比漏game
想另外問下 實體版隻game 有冇得install 向sd卡到 save就向機身32GB?

無install

壞機無save 外國有雲端backup

有啦咩？

想問問職安真漢子 好唔好玩

內置32gb就淨係裝save,screenshot,os?
而家新買update 左係唔係用到SDXC了?

理論上你有轉頭就可以

我都知

有咩？

旺電夠膽死有鋪寫 瑪車8日英合版

賣468

過去撚狗post 啦

我都想知先啱

我都想知

同fd玩好玩
自己一個好on9

同fd玩要企係到等佢地過晒先可以行，佢地死太快要不斷救

豬隊友
隻game賣幾錢

巴打懂我！

但手提mode駁lan線
你用手機會唔會駁lan線？

有霧，不了

我同班fd玩，佢地第一次玩，係咁上下
一出時350，依家唔知

Mario Run

預言lifetime sales將會有五千萬部?!

個demo玩完教學最尾個關
要帶住個波入樽

玩完試玩版即科水買完全版無懸念
多講巴打推介
我之前睇圖以為係PSP或手機個類物理game
唔知係剪野合作玩法

多謝巴打推介

GDC小試牛刀作品
大膽敢主動搵老任發行

綜合各巴打意見
住九龍係咪都係去ssp X源買最抵玩
定有其他選擇

發覺handheld時右邊joy-con有啲鬆鬆地 google "joy-con wobble"發覺都幾多人有呢個問題 依家好煩惱諗緊換唔換機好 唔想無左個啲game save

我等佢有backup save先

同埋有冇得唔搞我部機 淨係換制

搶小朋友市場
人生第一部遊戲機

Amazon

咁既畫質睇壞小朋友眼

我兩邊都搖搖地

我左邊個手制 唔使禁後面個制都推到出黎

上年買new 3ds都係差唔多價錢 當然呢部係大機

九龍城龍珠商場

飛機post

有咩好比較 都係垃圾mon

唔駛比spec都知靚左啦
有D分別肉眼都睇得出
就唔駛太詳細既比較

真係小心地滑

我都係,同女女玩笑死
$120 好似有45關都好抵屌
另外果隻職安真漢子其實都有DEMO可以玩
都係同女女玩完之後笑到GAP GAP聲
所以可以試左DEMO先再決定買唔買
我咁岩有FD 買左所以唔駛買

Switch需要更多呢類較創新玩法既合作game
有時真係唔需要整到咁靚既畫面
Snipperclips畫風好簡單但角色表情幾生鬼

收到風ALONE BB去左金鐘M記

Let's 4 Play Mario Kart 8 Deluxe (hungover)

dont block me

聽日先去yodobashi

fb group有人話收職安真漢子
邊位巴打

仆街，L制唔係好sense到，有冇人係咁
行貨拎去任天堂維修中心整？知唔知係換制俾我定點？即時拎？

通常係換

係咪即時拎㗎？

你call上去問下

玩玩下出現依個係咩事？

呢隻就算我上網睇片
我都睇得好歡樂
我覺得有時啲Game真係唔駛搞得咁複雜

叫你長按power 12秒熄機

但我玩緊 點解要我熄機？

hang機啫

據我所知 joy-con或者主機個扣都有可能係出事位 建議搵另一對joy-con插下 就知問題係邊 或者如果得一邊有問題 就自己部機兩個joycon對換咁插都試到

岩岩又玩左十幾關 好好笑
佢出多啲呢類game我一定買

software hang掛

Windows到依家都會藍畫面或強制升級系統啦
就算唔係用Windows都唔包唔hang機
iOS近年都hang多左啦

metal on plastic
會係 metal 爛先定係 plastic 爛先

有時同fd即玩
呢類簡單操作game最好
同炸彈人一樣即教都即識玩

想問如果2players 係咪可以一人用一個完整手制
個個joycon好似好難渣手咁

好 唔該

請問你地係咪通常用sleep mode黎off 部機, 定完全off 左佢?? 我係一時時, 除非玩到一半

3月到依家未熄過

等陣爆炸

想問下巴絲打們 PRO 手制值唔值得買 ? 而家大概幾多錢 ?
定係買多 set joy con 好 ?

想買多個手制同男朋友一齊玩 Mario kart ,
用 joy con 一人一邊太細太難渣

過多個禮拜考完試就出機

如果間唔中會同其他人聚/開Party 就買joycon啦

______

瞓醒無人開Post先開

我有買呀, 我係為左唔需要返到屋企再砌個手制出黎, 拎個pro制出黎就玩得, 拎部機出街又唔使砌返個joy con落去, 方便好多

扮基食女

兩隻配色都好靚

上面張圖真係along？
真基定扮基？大爆菊知唔知

話說點解冇乜人討論rime

拎部機出街再拎多個Pro掣會唔會太多野